爵士連加特昨日精華！！！

點睇

大賽專家

Sick ball

@爵士連加特

係咪早知射鳩咗佢好過

我見到防守一方見到佢既表現目定口呆

天雨路滑牙

正常發揮啦

就好似細哨咁

太易個啲唔入呀

好明顯想搏12碼

人非聖賢 孰能無過？

1212就有佢份

屌你老母牙

記錯規則達陣姐

想用禾仔招招技仆街過人

連只踢大賽